Une planète luxuriante, couverte de jungle, aux pluies abondantes. Les bois des arbres sont de couleurs pastels. Les habitants sont les Kuyay, des sortes de paresseux géants, très lents et très câlins.